[八十後&九十後] 朗拿度施丹 VS 美斯C朗

朗拿度施丹
美斯C朗

一組有世界盃
另一組無世界盃但多歐冠世足
邊一組更傳奇

世界足球史︰

迪史堤芬奴/普斯卡斯--->比利---->告魯夫/碧根鮑華--->馬勒當拿---->朗拿度/施丹--->C朗/美斯---->??

老馬果代加埋柏天尼？